iPhone XR 用繁體手寫

右下錄音制會有國語。
點換廣東話？

Setting - General - Keyboard - Dictation languages